export const quiz = [
    [{
        question: "Javascriptda necha data type bor",
        A: "4",
        B: "7",
        C: "3",
        D: "8",
        ans: 4
    },
    {
        question: "Data Type Necha Turga Bo'linadi",
        A: "5",
        B: "3",
        C: "2",
        D: "9",
        ans: 3,
    },
    {
        question: "Non Premetivega qaysi biri kiradi",
        A: "Array",
        B: "Object",
        C: "boolean",
        D: "String",
        ans: 2
    },
    {
        question: "Javascript Bu ... Ustida Qurilgan",
        A: "Object",
        B: "Massive",
        C: "string",
        D: "Number",
        ans: 1
    },
    {
        question: "Javascript sinteksisi qaysi",
        A: "js",
        B: "jsx",
        C: "jss",
        D: "javascript",
        ans: 1
    }],
    [{
        question: "javascriptda Nechta O'zgaruvchi mavjud",
        A: "3  Var Let Const",
        B: "2  Let Function",
        C: "5  const let Array var function ",
        D: "1  const",
        ans: 1
    },
    {
        question: "const x = 0;  x = 10;  console.log(x)",
        A: "0",
        B: "10",
        C: "SyntaxError",
        D: "11",
        ans: 3,
    },
    {
        question: "function techa turga bo'linadi",
        A: "1",
        B: "2",
        C: "5",
        D: "3",
        ans: 4
    },
    {
        question: "true == 2",
        A: "true",
        B: "false",
        C: "NaN",
        D: "Undefind",
        ans: 2
    },
    {
        question: "document.getElementById() method idan maqsadi nima?",
        A: "Kiritilgan elementning qiymatini olish uchun",
        B: "Sahifaning sarlavhasini o'zgartirish uchun",
        C: "Elementni ID boâ€˜yicha olish uchun",
        D: "Yangi HTML elementini qo'shish uchun",
        ans: 3
    }],
]